一人一個去發夢既藉口

發現好多身邊既手足都要瞞住屋企人先出到黎 但有時用同一個藉口太多次 好易穿煲！所以大家留下意見

聚會食飯？

同fd打波/行山/踩單車/etc 直落食宵夜